勇武同和理非嘅付出都值得大家肯定

大家記著 我地呢兩個月之所以走到嚟呢步 都係有賴勇武同和理非手足合作 互相補位

勇武手足係前線作戰 係搵命搏 係會付上隨時坐監 甚至無命嘅代價 呢點大家都係十分明白 佢地絕對係成場運動最大嘅矛 絕對值得大家肯定

至於和理非手足 佢地亦都值得大家肯定 佢地永遠係前線嘅後盾 作戰嘅資源 包括動員 物資 文宣 都有賴佢地去做 絕對係成場運動嘅最大後盾

呢度想講嘅係 勇武同和理非其實係成場運動裹面係一體嘅 大家方向一致 仲有好大嘅合作空間 呢兩個月 我地絕對證明到呢點

我好同意大家應該時刻保持冷靜 亦同意係每次行動之後作出反思 因為咁先有進步 但係我希望大家 不論勇武定和理非手足好 都要時刻記著 我地可以唔同意人地 但我地大家係一體架 如果大家互屌 或者互相攻擊 就好快會分化 成場運動就會瓦解 大家都係手足黎 說話係可以講得好d

無論大家做d咩行動 講d咩說話 我都希望大家諗清楚先做或者講 各有各做 互相補位 唔好互屌

光復香港 時代革命
不分化 不割蓆 不互屌
不論前中後 時刻保持頭腦清醒

Sorry 中文差 同埋太累贅

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

齊上齊落 多謝勇武手足 多謝和理非手足

永不分化 永不割蓆

推

Push

放核彈都唔割!

靠612和理非 前線 文宣 令到立法會開唔到會先有而家咁既形勢

齊上齊落 不指責 不分化

#永不割蓆,前線們,我地愛你

我愛大家 因為大家都係香港人 大家都愛香港

再推

場仗仲好漫長 互相學習 互相成長

放乜L野彈都唔割

勇武和理 唇齒相依 絕不割蓆

記實依點 唔好比有心人挑撥離間

be humble所有人都需要
勇武風險大成本大 而和理非長期大型罷工係好有用 但又好難落實
其實大家都唔係必勝的 各有難處 大家都盡量對自己手法謙虛少少

星星之火 可以燎原
不分化不割席

同意大家都要be humble 同 be water

毋忘初衷 希望大家諗下 當初勇武同和理非點樣一體化

推到更多人睇到

晨早再一推

唔好俾人分化 再推

要團結啊 香港人

大家唔好再推分化post 由佢沉底